大陸一線城市樓 其實值唔值錢

深圳依加一層幾錢

值 好貴

手持幾層 6萬一平方

深圳同香港差唔多貴

你傻撚左

邊到

沙頭角呢邊